蛙姐同希哥都分手，世界係咪冇咩永恆？

佢哋2個一直好sweet😭突然分手，好接受唔到

每對情侶背後都有自己嘅問題
吾洗灰 最緊要搵到個識欣賞自己嘅人 咁你都可以好sweet

邊到睇到？

乜水

Sweet唔sweet其實真係好表面 成日鬧交嗰啲畫面多數人都唔會睇到或者知道

佢地2個個ig同蛙姐直播

見巴咁有道理，想問如果男好欣賞女，但女唔欣賞男呢？

who?

可能得死亡先至係永恆
大左開始接受唔到事物不停轉變
幾時都覺得過去先至好
Can’t move the fuck on
感覺已被時代遺棄

點解